［預咗腐皮］連登仔你哋點睇人哋做保險？

自己先：
保險本質唔係衰嘢

但一路以嚟係咁揾返舊同學舊同事「敍舊」，加上以前保險冇乜監管，鳩出proposal 吹到乜都claim到。搞到最後成日claim唔撚到

加埋求職網站成日吹到「自主時間」「唔駛好高學歷」「好高人工」「好多旅行」，實際唔同保號唔同玩法，但都係要捽數

賣關係，簽床單，連啲歪星都入去做
一路落嚟喺香港做臭咗呢行

我又想知你哋點睇，同埋點解會咁？

咁你不如去做黑警啦 改變黑警心態

濛仔咁撚搶口

濛濛秒回
黑警仆街啲定保險狗仆街啲？

啲保險公司請人做保險經紀時
都要用其他職位名呃上去面試就知
保險公司自己都知保險經記/顧問個朵有幾臭
連公司都覺得臭，外人點會唔覺得臭

一定係黑警 不過你個朵都唔係香

好撚肉酸
真心唔明，光明正大Jobsdb 叫人做唔得咩？
人哋條氣仲順啲

好老實，我覺得保險，地產都係sale , 你講到改變依行心態就算啦，老老實實都係為搵錢

咁我唔會覺得保險無用，醫療保險就一定有用，你有咩大獲野醫生都問咗你有冇保險先

但sale 基金單個d就算9數啦

醫療保費年年加 去到你退休65歲已經可能要萬幾蚊個月
冇收入就大把人斷供
之前幾十年嘅錢就一鳩倒晒落鹹水海

我自己有個concept，就係其實每一個香港人，甚至每一個人都係一個sales

做小販點上先至可以吸引到人係去買魚蛋；
去見工點樣先至令到老細請你：
就算林鄭講到邊隻疫苗幾好幾好都係sale 緊香港人...

So far林鄭係一個非常失敗嘅sales

萬幾蚊 1個月 你會唔會誇張咗

係呀，不過做sale 要成功，我有前輩講，sale 人之前要sale 左自己先，1樣嘢你自己都唔buy 走去sale 人 同呃人無分別，你自己都辛苦，所以叫林鄭3支一齊打啦屌

氹過幾個保險仔／佬上床

你唔信咪試下囉

呃9人上去見工
一係就唔用本身公司名
屌你老母個個都o岩做咩
曬鳩人時間車錢

又成日洗鳩人腦
成日share d on9正能量
心靈雞湯其實睇完會個心舒服d
其實乜柒都無撚用

為左開單周圍搵d唔熟/多年無聯絡嘅朋友
你同利益做朋友仲好啦

做幾年食曬人脈又唔撚做落去
搞到d單變曬孤兒單
幾年後真係有咩事
就話無係間野做啦
你搵邊個邊個啦推開責任

保險經紀定back office？

真正既保險係值得尊重架
個agent會去了解客人，客人有麻煩會幫手跟足所有野
真正既financial adviaor理論上已經接近wealth mgnt，外國見面係要charge service fee

但呢到係香港，所以

自己上10 life睇

心態好重要，確實有好多字都唔識多隻既同行，要確立到自己同呢班人有咩唔同先係成功第一步，加油樓主

利申：一年經驗MDRT 但唔覺有咩咁特別

明明歐洲好馨香，香港反而成個過街老鼠咁

但樓上MDRT又真嘅心態好緊要，點樣先比其他人真係顯得與眾不同

當然唔使好似林作咁

咁醫保本質係月供月保
最戇鳩係無提取金既儲蓄單
叫個客供十幾年之後退保賺埋都無2倍
中間供款期一斷供就蝕硬
同埋agent好中意sell 105 plan
105 plan有一部分保費去左壽險嗰part
變相回報低過其他結構性產品
不過105plan佣金夠高
有啲agent就係咁叫人買

有無讀cfp

幾年前畢業 有個fd叫我去聽talk 做生涯規劃
結果係拉人去做保險
全場8成係fg 1成做媒 1成係現職保險狗